一定要告撚到隻白狗仆街冚家剷

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

你覺得香港仲有法律咩

你慢慢告飽佢啦，咁中意分心，果四十幾個義士入去坐住等你呀下

你剩係可以做一樣嘢